［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（302）

好連貫

悶到要做野

有毛有翼啦

Google

唔睇 卡通片

Lm

以前既女優真係靚好多.

Code?

Midd-791

入廁所搞搞先

有關頭先個HR問題
唔知樓主會唔會入番黎睇

如果你無任通知唔番2個工作天佢已經可以問你拎番2個月人工(根據5.3)
你係唔想番既不如打去講 雙方傾掂佢比較好

桃谷

記得有個高登仔屌過大橋未久

大橋久未維修

多謝大師

爸爸唔好咁啦⋯⋯
好撚緊火呀

有冇試過唔係緊火狀態

Avgle=trash

javmost 係多廣告, 但係齊晒source

唔好引誘我

知唔知點解係電腦上見唔到圖....每一套都無封面睇

javmost ?

推到有HR巴絲答

Yes....
電話就睇到圖

唔知, 可能你有adblock block左porn ?

要閂adblock

樓上咪有人答左

sorry 睇唔到

hi long time no b

準備屌人

2號先開始返工點解decline offer要俾通知期

wanna be fucked?

3000

仆街今日都好好太陽，又要去沙灘

一簽左份合約就計

with effect from 2 Sep 2019

都幾衰格
咁即係焗你番2個月工咋喎

問勞記啦

去乾曬定游水嫁

個職位係由9月2開始,
但同時見到5.2內文講雙方同意左合約就可以有權索償

1823->勞工處

水質好撚差

真係要問勞記

我今朝搵左勞工處, 佢話
同意個part可以理解做 2/9/2019
睇下雙方點理解

唔睇清楚就簽CONTRACT真係好易出事.

所以都係可以執住2號黎嘈

咁間公司一定唔會理解9月2囉

係公司睇咁癲？

咁咪去勞記開file囉

btw 不如分享下係咩工咁閪

話唔定兇下間公司話搵左勞記就會龜縮

先戒丁

咩工黎架保蜆狗牙

開名. 公審

戒幾耐呀⋯⋯
巴打有冇做針灸

邊間呀, 咁撚西?

又催你簽約, 又唔比時間你睇
而家仲CUT線??
勞記見啦

開名, 我係工程界宣揚下.

有
你咩事先

新人留名

而家就開名啦 怕什麼

你都預左反面 重係到扮咩

仲唔開名

怕佢有牙咩

想買套啞鈴，問左價$6XX

點解唔去康記

有幾壯？比幅圖嚟睇睇

排骨仔

尖房

有平但要好遠買，會拎撚死

call車啦

而家去買

淘寶啦

屌你老母好想call車

坐的士啦

買番去等封塵

唔好咁講，9成會

拎到返去我諗隻手已經舉唔起

唔係呀

渣架

點解唔報GYM

冇.

你唔係樓下波鞋舖睇下有冇得買
去邊到買

邊個話?

食飯飯中

咁牙 fd底有冇著數

裝哂d餅幾重

手推車都唔帶就知佢POST都唔追啦

做到份標比你中都得呀.

以前追左啦

出街街

等收工了 你呢

收工了

你份工翻幾點？

日9日都咁早

DLLM

最後一小時. 又就快放工. 咩都冇做過.

琴日喺到企街
今日瘋狂call客

怕咩丫. 大不了報LD + 蘋果.
搞大佢囉.

隻手酸到飛機都打唔到

早晨

落大雨又大塞車

無雨呀....好員工已經返到公司

等車車

早上好

終於星期五

點解每日都咁眼訓....晚晚都一覺訓到天光

今個禮拜長周

出面好多白恐post要人del呢樣del果樣

早晨啊

又要諗下午餐食咩好了

del佢老母. 有種就拉我.

Netflix 時間又到.
1. 喜歡的話請響鈴
2. 殺手管家

外資好拿拿聲撤資啦 契弟走得麼呀

開離岸戶口

戶口唔夠錢

50萬

那有錢

儲多年半先得

27777 一個月 !

我都想

呢個post咁多rich gay

個個都高薪厚職.....
我依D搵幾1萬幾千嘅點立足

講呢D

自從反送中之後上班台都少左好多人工post

出面係咁講拖手做乜撚，拖下會有BB咩，出得黎仲尷尬

搵得多搵得少
都貢獻左好多俾社運

成副身家都掟晒落去

商台真係香港人既電台

等電話

好on9

打機啫

世界末日

食飯飯未呀⋯⋯肚仔飢

近排有咩game好玩.

譚仔已死 食飯警報已消失

唔同又去左旅行

難得有人理又深潛, 垃圾

譚仔只剩下食飯警報

再無別的用處

未食飯啊化閪

我現時自己可食飯

食撚完訓埋譚狗都未食

Remnant: From the Ashes

玩咩柒嫁

Google la diu= =

屌你....介紹下得唔得呀
你介紹 我可能會同你玩呢

真係好撚懶

in usd we trust

人鏈

你隻手仲旭到

突發2pm 陳淑莊記者會 揭女示威者警署被凌辱

拖手仔會有bb

抖左一日乜都得啦

出面真係好鳩，唔明有咩尷，平時勇武都捉住啲女仔走啦

睇緊

男女警都要死全家

唔係好想睇
會聽到好辛苦

真係CLS

解散驚隊

黑警死全家啦屌你老母臭閪

件野嘅養塵計劃正式啟動

第二日都放開左啦

有玩架

維持有限度服務

覺唔覺變臉變得好慢

陰謀豬

樣衰衰

準備收工.....睇下趕唔趕到返去針針隻腳仔

搬完office一手汗

狗鐵

升級左 黨鐵

Freehk.live
睇live 必備

又爆眼

好撚嬲，而家回一陣氣

i大個app咁難用

@譚仔 老G，係咪個時間表有乜就要上，見到8:30-17:30都要上堂

i大不嬲都係咁架喎 你唔係以為有dayoff呀？

邊有人翻學架

全職學生每日8:30-17:30，我以為淨係返3-4個鐘

睇唔明啲代號，聽日返去問下啲ching先，反正有野玩要返

咁天真

屌原來咁密集，明明淨係讀一樣野

早晨.....

好人好姐返學都有

早，爆撚左水渠成晚嘈到瞓唔到

咁大鍋
屋企爆呀

大廈公渠

講要返姐我讀i大成日走堂

努力讀書呢D口號黎姐

而家世代口號

光復香港 時代革命

早呀
琴晚睇撚到又失眠

我講完冇人再出聲.

呢兩個月個個都瞓得唔好

我係咁叫老婆唔好睇新聞, 自己就走去睇twitter, lihkg, 同tg group

禾地幾時connect埋班對眼高過IFC既上海人

上海好耐之前已經排過一次外. 係唔知點解突然滅左聲.
佢地都suffer緊香港suffer既野..

上海一個養全家咁滯 你係支共會唔會俾佢走甩

【逆權運動】克警疑借尿遁擅闖商場！逼無辜市民跪低搜身：你哋係社會敗類

From 金融朋友，佢終於忍唔住寫兩句

呢篇野幾好睇, 雖然D論點已經loop過好多次

【新增領展回應】

警暴越演越烈！警察周日（25日）晚上在沒有生命威脅的情況下，於荃灣向天開槍，其後3名警員再舉槍指向示威者及記者。示威者冒生命危險抗爭，另一邊廂，有無辜市民在黃大仙中心商場亦被警察濫權所累，遭隨意辱罵、呼喝及搜身，更在搜身期間被警員要求下跪。管理黃大仙中心的領展指，商場沒有報警求助，但警方兩度進入商場範圍，其中一次更向保安稱「只是借用洗手間」。

其中一名被截查的市民林先生指，晚上和朋友在黃大仙中心用膳後，目睹防暴警察正於商場外包圍，其後他隨商場內的市民呼喊口號時，防暴警察突然衝進商場帶走近十人，帶到商場外搜身及查身分證。林先生稱，被截查的市民遭警方辱罵，「話我哋係社會敗類、讀唔成書」，另外亦有影片顯示，警員在黃大仙中心內截查時，迫令市民全數跪在地上。

管理黃大仙中心的領展在Instagram回應指，商場保安室職員晚上8時40分在閉路電視看見兩名軍裝警進入商場，軍裝警告訴上前查詢的保安，稱「只是借用洗手間」便離開。至晚上9時20分，防暴警進入商場範圍並「遇上一批市民」，短時間後離開。由於當時在場聚集的市民眾多，保安未能即時到場了解為何防暴警進入商場。惟領展指出，商場沒有報警求助。

資訊科技系(IT)
課程簡介
日期/時間:
2019年8月26日(一)12:30pm-1:30pm

學院迎新活動
日期/時間:
2019年8月26日(一)2:00pm - 5:00pm

唉，香港發生咁大件事，點可能冇興趣睇吖

倒數4個工作天

好辛苦
日日聽住個上司話班靚仔搞事
但佢一次都無去過現場
連和理非都無去過
好想駁佢咀
次次都吞返落肚
我無膽 鬼叫我要供樓

轉工.
走前屌柒佢老母臭西

打左工咁耐仲未學識做雙面人咩

做地盤...依家唔係咁易搵到工...

612同85都請左假
係座位都有時睇遊行直播
雖然無駁佢咀
但佢都應該認到我係黃

地盤咩位呀?

準備好chur兩年未

巴打，有時因為某啲事焗住要做份唔鍾意都好慘

代你出*2

每日返9個鐘，啊！！！！！！！！！！！！！！

出到變窮學生

本人轉為全職學生+抗爭者

轉BA/航空囉 仲黎得切架

除左IT有少少興趣之外，其他都冇

工程啦屌你.

讀航空多女嘛 唔係真係好dry

想入少林寺耍拳可以讀大細電

而家都係毒氣少林寺

屌，出去先

it no girl

STUDY NOT FOR YOU GET GIRL FRINED

Arm ar ching

心態好似去行刑咁，屌

【逃犯條例】吳敏兒：國泰以被內地禁入境為由解僱無Facebook員工

就快打壓哂成間

有fb又炒冇fb又炒

衰撚過文革

你有幾大呀⋯⋯屌

IT 丫麻. 你估你而家去hooters?

好多mk仔，冇毒撚-.-

Mk:毒撚 9:1

表面MK 裡內毒撚

又話it係毒撚科

好耐冇見咁多位

情朗

轉左新工 老細ON99日日係間房到食煙
搞到日日都要食二手煙

屌撚你咁耐唔尻出現

而家咪出現囉

等.....等睇X光....

雀仔有事？

係呀⋯⋯佢扭傷左

成副切除啦

切左佢啦 廢既

隻揪

無用架啦
為自己減輕負擔

行撚開啦廢青

我阿媽係咪更年期
佢打黎叫我收衫但我趕住返工唔收竟然發晒難渣

而家先更年期

拎學生證但鎖門

Design係咁多女

飛......

成條隊一個女都冇，好陰公

尊重呢

吃女

求撚其啦

空姐我地connect哂

請尊重女性

唔准再話空姐飛雞！

屌柒佢啦....條友咁講野
無D尊重

大家好

We connect 啫

你個名好妙

第一次入黎

觀塘咁多企街女

食飽飯好眼訓

支莊mk到仆街

呢到有既咩?

你個冧把好細

唔係J細就得啦

都係唔報了

牙籤

迎新活動其實只係講座

唔係你想點...都無女

我都差唔多姐

....拎左卡就走人啦 重聽落去咩

你咁留意人哋條J既? 唔通

你都係4位數

聽完先有得拎，夾鳩人坐

坐坐下有女女來

dont FF too much

成個系都冇女架ching

我記得另外有迎新日架喎

係時候搵移民agent

等你周不時update

冇

求撚其入個動漫學會

TOXIC

定係無人r你咋 一係就你遲左報

有啲似池子孝入大學

好撚多，我成手報名表

少林寺耍緊拳阿佢

已入，真。毒

勁多莊叫我上，但啲野都唔吸引

上莊=自殺
又唔係有錢又唔係成績好過人就收皮
一陣又要搞呢樣果樣又要坐下COUNTER 又要拎住錢出黎搞EVENT 後尾先CLAIM

巴打返緊咩工

而家有埋咩Onight，唔止ocamp

你邊間campus呀

我拎撚晒佢地啲表係咁話考慮下，格硬塞比我
我都係做個普通人夠

HKDI
老G邊間

入啲學會咪算，上乜撚莊

好想入啲姐姐個系

我0蚊呀屌.!

you is too rich
i is very poor

me no rich and no 4000
i want 3000 ok ?

@3000
有人夫點名話想要你

DI 你就唔好搞咁多野啦

4位數

HKDI rubbish

133仲細

唔係 你上點解唔努力讀然後大學上
係DI 上有叉用咩 又寫唔到落RESUME 又哂時間

就算係邊讀我都唔會上，做個閒人最舒服，有堂就上，冇堂就hea

呢到最前應該係大師

毒撚自己搵個窿咪算

辣殺 家陣D後生怕辛苦

Loop左搞鳩黑社會場條片幾廿次，好撚爽

入嚟抖下氣先

睇完戲

請問菇菇奄列係咩味道呢

菇菇竟然唔瞓

跛左就返屋企抖啦

好忙好多嘢做啊

屌你 你依家係邊

菇菇奄列咁嘅味

炒左咁多次條燃燒彈片仲係咁loop出post

邊條呀

3位

早晨
日日心情都好差

想請教下本身fg
做左半年就轉工 人工可以叫高幾多%

平手過到都好好

半年轉工fg想加

但求打個和

而家個市打個和都好難

如果係你 幾耐先轉工 轉一次加幾多人工

老實講睇邊行 同埋你鳩UP到咪叫得到
呢D野 睇個人喎

個人認為頭2份工都可以年年跳
之後就2-3年一跳

我覺得有信心鳩UP到咪得
到最後咪睇下你演技到唔到家

我1-2年就轉 而家呢份工同之前果份加左30%+

林病仲好意思講正苦有信心處理紛爭

派下錢塞住人把口仲好過黎9up啦
不過立法會又開唔到會

有冇人可以快過呂麗乳搖回post?

你地爆data未

張 GIF 5.93 MB

爆撚哂 要買卡鳥

邊個信

每月得5GB慘過撚

成個腦都係架飛機就黎癲，一入PO就撞埋黎

唔用auto

岩岩先見到 幫我叫佢收收皮

我仲未收到4000呀
dllm

#飛機gif

緊喺無限啦

剩係連wifi先auto開圖

佢終於唔用GIF轉左圖

幻想神域2=垃圾

無限data表示無咩所謂

如果照到係男仔 通常冇錯
恭喜

照唔到J仔。我好想係女

咁大師老婆想要仔定女

有咩game玩

佢無所謂

打孖上囉

幻想神域2

玩WOW啦，勁撚多人

龍鳳胎

生多幾件囉

你之前話個隻pc game 要有朋友先好玩

生隊足球隊

公司藍血大清洗

我真係恭喜你呀

呂麗乳搖係咪用左BOT?

終於有一個

一早扑左了

燒山又燈

有傻仔放部舊電腦係lift度，有harddisk!!

仲未有野睇

靜

唔知裡面會有乜嘢呢?

魔獸好多人

各位早安

[工程界暗黑料理] 原來依家做工程要做到韓國女團咁

又想水人入行

D同事開始問點解晚晚10點都有人嗌交

唔撚係呀......

過多排換11

各位早晨

成班都唔洗落site

我盤site都有幾個ok

復活

係咪好燥底...講多兩句就屌屌聲

第一次見
但咁樣捧人唔係太好啩? 工程女又係打工仔一個

11是我的

出新款換舊機是常識

可能佢地都想俾人捧呢

尋日終於有人應我

又係時候download 小森林黎睇

尋日終於聽到人叫

我條老人邨應該無機會

老姆準備好比人捧未

我唔使做果D

個個係我

做完可能唔洗做呢行

今日又去沙灘，夜晚就集會

咁污穢D水

都係果啲啦.
幾千樣野做.
仲要唔平..

去沙灘一定游水架咩

睇住D女女之後你JJ插沙

嗰啲班都幾貴，兩公婆一齊學
屌我都換過屎片

又溝女？

而家前後已經要用1皮野.

用沙練功

鐵頭功呀⋯⋯

可能係....上次叫佢食下午茶都唔落去

係就好

5點半叫人食下午茶

挖個窿堆埋自己

真係唔容易

唔得咩.....

食左唔到一個鐘就食晚餐，點食得落

咁咪轉食晚餐囉

下次

女呢⋯⋯

在心中

正中間咪有女

小女孩

屌你....你講撚哂啦

不要痴漢

我琴晚聽唔到聲

telegmra係咪又預備死.

今晚我叫你記得應我喎

開心使用中喎

A仔好耐無見

你好

你老是常出現

好

冇錯

冇野做.

睇下照顧BB片

得我睇唔明

我中文F.

拼埋一齊就睇唔明

有冇搞撚錯呀⋯⋯
咁都唔明

得鬼閒咩
電視劇牙

夫目前犯

兄弟爭仔又真係好少既

無打錯喎唔係講緊爭仔咩

無錯...兄弟都可以爭仔

好撚變態

點變態？？ 我意思係望下佢

蘋果獨家錄音 林鄭拒獨立調查會因「警隊抗拒好大」

唯有祝佢哋老公正正經經

忙到閪𣺉

加油努力 食左飯飯未

食碗譚仔定下神啦

輕鬆啦

倒數一個鐘

仲有24分鐘

咁樣嘅心態係唔應該架，應該倒數明天又可以返嘅時間至啱

好撚苦悶

仲有10分鐘

曬太陽個位情郎曬甩皮未

走啦

放工了.

Bb

牙B

今晚仲要翻工

牙bee

比啲創意啦

通宵玩魔獸

正野

如果公廁名配特別姓都OK既

Tg ho ball!!!!!

telegram 老細好靚仔.

我有IVE同學叫李嘉誠，啲阿sir成日話佢係首富，走堂就話人去傾生意、湊孫，但佢係日日食十蚊飯

I大十蚊飯有冇名菜

似足李嘉誠夠慳

火腿 腸仔 午餐肉 白汁
如果唔講營養都幾好食

以前四寶真係抵撚到出汁
重有蛋

馬桶絲上下水先

講起改名 我到依家都唔知點解我老豆幫我改個咁奇怪嘅名

開會用處就係咁

俾D高層有機會表現

你條撚屌終於上水

請問咩名呢

我個名係我老豆自己算咗幾個鐘算出嚟嘅

同一段嘢可以講3次

因為重要嘅事要講3次

嘈交啦⋯⋯嘈交啦⋯⋯

呢排忙到仆街

伯父自己算咁堅？！
學開術數？

忙住洗廁所？？ 做盛行呀

幾易記呀

d未fc既誇張新聞post開一個爆一個

聽聞年輕時期識神打
但其實就唔清楚啦

我記得叫學生/西式四寶飯

西式四寶飯依個名真係伏
第一次係上環茶記見到 心諗咩撚野來
點知係腸仔 餐肉 火腿 雞蛋

重有你見佢地笑哂口就知一定唔係講緊公事

忙住通渠

好撚豐富啊

但係上環食個咁嘅飯都40幾蚊喎

重可以嗌多飯 窮撚恩物

終於得閒上水

以前I大10蚊咋，雖然d餐肉薄過紙

好掛住柴大 當年鳩下玩下就一日

我都好掛住青大 日日柴娃娃過時日
天地堂時唱k 睇戲 落葵廣
日日玩pokemon xy 啤牌 三國殺

月尾 又一條好漢

5號先出糧呀

東方曲直難分

收工 飲茶 派錢

收工

中學生個記者會

仲未返學咩

聽日先出糧

啲鷹聞

糧尾未?

9月2先開學

翻工翻到無時間用錢 個個月用淨就儲

屌 開學呢個字同我好遙遠
開鑼就好近

抖完暑

全職學生，冇時間返pt

大灣駒

點會無

個時間表好爆

禮拜六日

炒散

但係我個個禮拜都發夢食彈

人中之龍7變做回合制唔撚係掛

唔搵錢點買gear

到時再諗辦法啦

玩到眼訓....寵物小精靈咩

真，有個自稱全職學生返ft

岑子健好波

有小小中意左佢

民記好似聽緊風波裡的茶杯咁

我已經放棄左聽

今日有特別嘉賓

我老母一年換一部
我以前成日執佢D二手

哇 年年追新機咁濟

yes
之前用note 9, 宜家S10

諗緊比番3叔 睇下A50/70/S10

我同事部A70用左兩個星期已死

美國果班撚屌？

而家長開nordvpn

唔爆炸已經偷笑

情郎去左邊

魚生你搵工搵成點

未有聲氣

呢個時勢搵唔到工唔好自責

就開鑼 跟你揾食

我唔賭架
唉 我而家時刻有被炒嘅心理準備

點解呀

公司冇tender
早一兩個月有好多同行被炒

老細炒唔炒我 我都冇權話事 唯有醒水睇路

再次啱啱收工(打完報表)

辛苦你巴打
OT O到11點 好痛苦

喂。情郎真係唔見左？

星5食緊早點

晏D出現嘅
琴日都有上水

食咩早點

常餐
雙腸，煙肉 牛丁 加餐飲c0 t

仲有牛油多

坐車返公司

慢慢嘆完 先出返

，我宜家先起步

自由工作時間

返到。。。。
結果。。。。。
我最早返

呢排好想瘋狂麻包袋

呢排好想瘋狂買麻包袋

魚生認錯人?

我既賭運同燒山有得比 買乜輸乜

正苦仲係諗大台

拉晒D領袖啦, 場運動molamola

傻鳩黎 聽日繼續出

邊個出聲就拉邊個 我真係好撚驚呀.jpg

Last day

花姐 花姐

請食飯啦.

究竟林鄭係咪搏炒先咁做
好有搏炒feel

搏炒可以拉埋成個香港攬炒

個人愚見
而家政府成個高層無計, 警犬攬上身話佢地搞得掂.
咪2014咁捉人. 劉業成 好明顯而家揸晒旗.

由我小學開始聽花姐辭職
辭到宜家終於辭到

但佢地唔明已經同14年個玩法唔同
家陣無分二派 只有零聲私怨撚
以前就真係CONNECT 唔到二派先瓦解得咁快
二派家陣唔可以話完全合作到 但都叫有補位
同埋無左大台差好遠

為左攬果3萬隻犬不惜推個緊急法趕走外資

緊急法!

黃之鋒涉嫌煽惑、組織及參與未經批准集會

個個都係屈煽惑架啦

無敵莫須有

都唔知咩道理
調查委員會咪又係可能查到冇事
雖然今次未必有效

但而家啲勇武又由Be water變做上到去搏拉mode

好惡呀
出面又咁大雨

終於捉到神秘大台啦

5年前既大台

比佢捉番5年前啦

今日返工玩手機

哪有錢

誇張到⋯⋯

花姐

早 今日要買gear

聽日全民行街

好想食杯麵啊

大J

食緊

情郎出現啦⋯⋯安好

垃圾食品

係咁架啦

未比人拉

好耐無食啦

食咩杯麵? 我鍾意食一隻泰國冬蔭公 少少地可以過下口癮 好正

以為你係臭格48

合味道

落雨斯濕 辛辣麵(香菇味)啦喂

冇咁易

譚仔已死 食飯警報再次失蹤

港鐵免前線職員被起底 名牌周五起刪全名僅顯示簡稱

你反唔反對啲人都照行架啦

食飯飯......食飯

起行，動起來

有冇落雨

冇，但食緊大家樂x燒飯

涉 6/21 圍警總 黃之鋒今下午東區法院提堂

無啲氣勢

要你講先得嫁...譚伯

倒數2個半鐘

林鄭都唔駛旨意做多屆啦
根本唔聽話都冇人報到仇

搏炒既員工真係最撚惡

點選 下屆商屆都唔敢投佢啦
比佢做多屆分分鐘地產死撚

咪係
連唔聽話既勇氣都冇

油王

陪瞓完畢

倒數40分鐘

買左咩餅餅派

蛋tart
總數：$22

細公司?

即係幾多件

去緊買gear

開夠白恐post未d人

放工仲食 當晚餐

x2

又冇豬嘴

送到黎都行完啦

唔撚驚，又唔係未食過

土炮都整返個

4件

Arrrrr yes

開鑼睇蘋果fb live
就有我心水

我都返學

馬會又寄啲入場劵黎

幾多年

795蚊。真抵！

大師屋企好靚

有啲要成幾千蚊

日威拎黎炒

識野

地鐵閘機都拍唔到，直接跳算

好撚多手足嗌同應我，就黎聲都沙

各位今日見

見到啲黑警俾人斬，真係好心涼

唔好俾佢停，我第一次因血案而開心

屌柒佢啦

人在

嬲撚到仆街，同721有咩分別

機場見

早

返學今天？？

開學啦，罷課

食早餐未

不了

我嗰班有5條女

你係咪入錯班房
上次迎新無出現

冇人夠膽推post

你入錯班房